switch數位版共享

download版可以比到幾多個人玩？
我見carousell有條友賣80蚊一個下載版。其實會唔會比任狗ban？

兩個